買唔買airpods好

等2要等成年
又無耳機用 見有啲鋪賣緊1070
其實同啲大型連鎖店賣正價有咩分別 都係一年原廠保

無分別有單就有保 我都係岀面買1020

1070咁平

十月有airpods 2
信我

等新airpods

但一啲消息都無喎

Apple有試過發佈會無消息 但之後出新野？

十月完左⋯咁再等下啦

巴打邊到有1020

格價網啦 而家1000有找

十月ipad airpod

聽個精講
話收音比較差

一啲消息都無喎 咁有信心咩

CMHK 賣$999
上個月入手

999 入左手，連線同流暢度其他無得比

無哂貨啦

唔好出 我收到風十月至十一月會出新

認真呢 邊到黎既風
屌 我而家個個耳機爛左 都唔知等唔等好

買啦，等乜春姐

唔好買，唔隔音，係街聽得好辛苦

因為唔隔音，地鐵/嘈少少嘅地方係完全用唔到
你唔介意就買，除左呢樣都冇咩缺點

今日蘇寧買咗$1133

垃圾

有冇手足耳窿好大 帶airpod易甩

2019年十月會出